{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67419&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주다솔강풀빌라"
    },
    "text": "慶州に位置するペンションは、個別共用バーベキュー場と個別プールを保有しています。 ペンションは東宮と月池から車で1分の距離に位置し、慶州国立公園南山地区と歴史遺跡地区南山地区はそれぞれ車で2分と3分の距離に位置しています。 ペンションのお知らせは、A-0~202、B-05、20、202、C-20、202、D-全客室個別プール未備えの客室です。 入室は5:00で、退室は22時以降です。 客室はB-0、02、03とC-0、02、03、05には個別プールがあり、冷水とぬるま湯をお選びいただけます。 C-05客室は冷水は使用料が40,000ウォンで、ぬるま湯は使用料が80,000ウォンです。 予約は事前に行う必要があり、現地での決済となります。 プールをご利用の際は水着、ラッシュガード、水着及びキャップ帽の着用が必須で、お子様はご両親同伴の場合のみご利用いただけます。 ペンションには駐車場と無料消火器、火災警報器が備えられています。 また、カフェバーナや売店、ボードゲームも無料で利用でき、バーベキュー施設は炭やグリルを使用し、人数によって価格が変わります。 全客室個別の屋外共用バーベキュー場をご利用いただけます。ご利用時間は22:00までで、団体の場合は団体バーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、保護者付きではない未成年者とペットの出入りは制限されます。 ゴミは指定された場所に分けて捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "このペンションは個別共用バーベキュー場と個別プールを保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには東宮と月池があります。また、慶州国立公園南山地区と歴史遺跡地区南山地区も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのお知らせには何が書かれていますか？",
            "answer": "ペンションのお知らせには各客室の詳細やプール利用条件、予約方法などが書かれています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どの客室には個別プールがありますか？",
            "answer": "B-0、02、03とC-0、02、03、05の客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "C-05客室のぬるま湯の使用料はいくらですか？",
            "answer": "C-05客室のぬるま湯の使用料は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プール利用には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "プール利用には水着、ラッシュガード、水着及びキャップ帽が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場と無料消火器、火災警報器が備えられています。また、カフェバーナや売店、ボードゲームも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の料金は人数によって変わります。また、炭やグリルの使用料も別途必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションのゴミは指定された場所に分けて捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何か制限がありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 525
    }
}